老娘的草根飯堂 - 紅燒牛肉麵(自製手工切麵)

呢個紅燒牛肉係我煮過最好食既一次，無之一
其實用牛腩都得，但我覺得太肥
因為呢個湯比較濃，再用牛腩黎燜會好油膩
所以我用牛展黎燜
基本上舊牛展係唔係燜淋，係焗淋既
而且岩岩後，夾上來唔會散，咬落去軟綿不爛
連筋位都輕鬆咬入
仲要『完住唔痴牙』！
大大舊厚切真係超滿足，中間仲有微微帶有牛肉既粉紅色！
因為個湯，我仲走去整埋手搓麵條，原來手搓同乾麵真係無得比！
又滑又彈牙，吸埋紅燒牛肉既濃湯
微微帶一點辣！ 我覺得比上次係台北特登去食果碗仲好食……！
真係辛苦d都抵晒！
老娘係好憎同一樣野食兩餐！但呢煲我食左4餐都仲係覺得好好食！

紅燒牛肉麵 - 圖文食譜:
自製手工切麵 - 圖文食譜:

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

正呀

牛𦟌

好吸引
試下煮俾男朋友食先

我搵極都搵唔到個𦟌字

呢個真係超級正！

我自己都估唔到

佢一定嚇一跳！記得煮完post上黎！

你做乜撚

老娘
焗5個鐘凍番未

條洗碗布

無報紙

好紅

完全唔痴牙咁正
搞到我好想食

煮d野好食到識飛都冇x用，淨係自己獨食

我因為用左個好厚既煲！都係變暖～之後煲番滾！

就係要用餘溫焗淋佢！可以焗過夜最好！更入味

估到一定有人講！
其實我次次都有落機洗～只係用左好耐都係佢～
就換架喇

你真係覺得就咁講燜牛肉？紅燒同就咁燜就有d唔同架喎！

有架！點會無

我咬落去果個開心到想大叫

老娘可唔可以嫁比我

同屋企人食

下次整紅燒野生全體水魚

好似好正

我係你個遠房親戚 幾時有得食

水魚煲湯會唔會正d？

唔係好似！

我個心係笑左出黎

我親戚之前叫我煮飯都被我拒絕左

料酒即係咩？

即係廚用酒

紹興、花鵰或者孖蒸都得！

好吸引 希望女友學完會整比我食

你快d比條片佢睇！

呢個真係要玩成日
你攪私房菜我嚟食，80 蚊碗

I love 老娘
上次講完咁快就有食譜 一定要跟了

邊個地方？

你講完就撩起我條癮

醬油係咪豉油？

改近username做0000啦
00後真係有啲handicap

係呀

小朋友！你知唔知咩叫紅燒呀？紅燒唔係炭燒

好想食

咪理d傻仔

試下整！你一定滿意

係咪已經有代溝了？

應該係你話韓燒佢就識紅燒佢地識條毛

都係鐘意台灣果隻醬油湯底多D

好想有個老娘咁既人煮野俾我食。煮幾多都食

老娘好正呀

不過無左報紙既

係無落豆瓣？

有架！你望真d
我一定會有報紙架

總會搵到既！但首先你要接受肥婆

無人發現d留言全部俾人負皮？

咁撚瑣碎 親手整嚟好麻煩

老老

次次都係！好想知係邊個咁有心

親手整放入口先有果種滿足感同驚喜

Joyce

好掛住你呀

我都掛住你地

但拍片好難

好吸引
星期日睇吓有冇時間整先

草根飯堂

咁日日大家樂五十蚊

他日唔憂柴米我一定做

整定記得post上黎呀！

問咗右我老婆味?

麵都自己整，點跟呀

我幫你正皮返晒佢

真心好易，搓勻同切之嘛

比起搓麵包真係幼稚園級黎

你開D po一齊吹下水 唔一定分享食譜

老Leung 煮嘢真係好叻

不過要睇運

同埋開餐廳霉keep到先得

實整速沉落海底

香港做良心小店搵食實係聽執！
我呢種性格死梗

lm

係

老娘幾時收我做兵

唉

我不嬲都唔做呢d野

無辨法
依家吵樓抄股

其實點解紅燒牛肉麵叫紅燒牛肉麵
明明只係炆

我咩都無本錢炒

中菜黎講燜係肉係湯中細火煨煮
燒係肉爆炒再加水煨煮
但紅燒牛肉麵既紅應該係豆瓣，燒即係悶，即係先燜後焗

都係我估！中菜博大精深，人人既理解都唔同

好以西九龍上面熱食中心唔洗好多錢睇妳有冇訣心同膽量，妳咁懶兩樣都應該冇

西九死場

旺到仆街都話死場

你真了解我

得幾間旺...其他都拍烏蠅

好少出街
對上一次係食過了西九對面鴨肉粉麵
可能十幾年前

其實我都唔出街乜濟...
一係去郊遊...一係去街市
其他地方太多人

上次放工出一出尖沙咀買野，比人推來推去我已經勁厭惡

我又係街市同超市
馬鞍山人口小d
就黎去富士山

正呀！
而家會唔會好凍？

2 weeks later
到時先算

去溫泉+行山？

老婆唔yuk,佢已經係座山

Hea 多, see see

Driving

Hakone hot spring